有咩惨過無人鍾意自己

就係自己都唔鍾意自己
頭先摷到本小學紀念冊
發現入面啲心聲全部都係「希望你唔好咁痴線」「正常少少」
發現由小學到中學到大學都無好親密嘅朋友

而家好少少
以前係好撚憎自己
而家係唔鍾意自己

例如我晚晚都會喺網上自言自語

如果寫篇關於我哩個人有幾乞人憎嘅論文
應該一萬字都唔夠

大佬啊唔好咁痴線啦 .jpg

我D frd成日咁講
我真係痴線咩

樓主死咗全世界都輕鬆許多

拉

你有咁多frd仲想點

你有朋友

網友
現實生活中一個都識唔到

我對朋友嚟講係個麻煩

咁你做咗啲咩人地話痴線

樓主做咩又頹又負面

要人鐘意你
首先係係要識得鐘意自己先
有冇聽過吸引力法則

笑比哭更可悲

Err 我成日起街自言自語 係咪大鑊d

個個都咁講 真係得咩？

我愛你

如果你自己自己好撚慘
我用圖嚟答你

叫春無用
做好自己

從來都無人鍾意我
我鍾意既人可能心裡恥笑我變態

一無是處
可以點鍾意自已

學下欣賞自己既好先啦

利申返 我都成日自言自語...